Tesla's stock could triple from current levels

tsla真係上到2400既話市值會係幾多

2273b 2.273T

又引人入市方便大鰐收割

史上真係有咁大既公司咩？

tsla好似樓市咁，好多人唔敢入，但又望住佢升

紀錄是用黎打破的

AAPL 咪係囉

而家再入黎溝貨會否好不智

理智同我講等佢回到7字頭再加倉，但我既理智經常追唔上Tsla既股價

唉如果當日買貨唔小心禁多幾個零今朝仲使起身反工咩屌

但AAPL個估值無咁大喎，同埋佢真係搵緊大錢

市場係感性的，有750 d人仲唔掃哂咩點會比佢落到700

+1啊，所以先諗再唔再溝d

講緊space x而家幫國家打工射衛星，獨市生意，又夠大喎

當初750入左2股溝，仲諗緊隻野無可能會短期再爆升等等，點知

買=賺

Tesla 同 SpaceX 兩間唔同公司

佢市值仲高過AMAZON，咁佢股價係咪預有排升

小弟才梳學淺....

同問

咪又係買Elon musks個名